我係何君堯議員fans,想請問何議員婚姻狀況 同埋想了解下佢有冇仔女

好想知佢嘅仔女讀咩學校
等我可以安排仔女入去讀
等佢地成為愛國愛港嘅社會棟樑